721事件 警方再拘捕6名白衣男

警方再拘捕六名男子，涉嫌參與暴動及串謀有意圖而傷人罪，警方將於晚上8時45分交代詳情。據了解，被捕男子涉及去年7月21日元朗無差別襲擊事件，均為涉案白衣人。

用左成年 終於傾好價錢

交人頭

幾百個拉6個， 含撚啦

三百個

認得既都未拉哂啦下話

終於傾好邊個去受, 以及安家費

就算你而加拉一百個都冇用，時間過左幾耐？話唔係傾好安家費都冇人信啦，香港狗察

唔駛交啦....反正香港都耐你唔河架啦

死黑警

721事件，警黑再合作做戲

拉左6個黑衫

搵記者問下班狗, 佢地係咪受林卓廷影響而犯案....

之後大波驊出手，court都唔駛上啦

做戲

西瓜佬呢

拉完又點
睇下你哋會唔會告

你點知係白衣人，話唔定係拉黑衣人

俾哂安家費先拉人
收皮啦

出撚哂樣都唔拉
用一年先傾好拉6個人
收皮啦屌你老母
人唔笑狗都吠

多謝晒喎

比咗幾多安家費

又話721係晏晝開始